那夜的你笑容真美

美的我以為 你會再次回歸我身邊

可惜現實係殘酷既
一星期啦 唔知你過成點呢?
本來我以為懶瀟灑 逼你block晒我ig+tg+wtsapp
我會可以好過d

但原來唔得 我走唔出無盡既後悔同不捨
見到冇任何post 但係post數不斷增多既ig 我好後悔果日搵左你 其實我只係想share 你鍾意既野 如果有機會 好想繼續知道你既生活點滴 我應承我只會靜靜地睇
唔會再打擾你

每次唔捨得你
碌返果個last seen a long time ago既對話
我都好懷念我地以前既時間
每晚提我屙夜尿 又成日互扮狗叫
好傻 但係好可愛

真係好掛住你

就當共你 有舊情沒有往事

如果有時光機就好